====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Des chocs , il y en eut bien d ' autres au cours de ces aventures photographiques , et je crois avoir , au fil des ans , vu , à l ' exception du Dacca de Louis Kahn ,  l ' essentiel de ce que l ' architecture du XXe siècle a produit et qui compte , les œuvres les plus sophistiquées et les plus ordinaires .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

